港鐵係唔係潛力股?

首先政府唔會比佢死
佢跌都唔緊要
只要向上升果時買就賺硬

應該仲算係半潛

有潛過咩?長期高價位

點止潛咁簡單 仲要係不死股
爆咁大單野先跌得果2%
政府加持+獨市生意+混合產業+公共業務

除非香港大地震

地鐵既主要收入係做地產商